★點解d人好鐘意"受不明朗因素影響"但好似從未有"非常明朗因素"

從未聽過有"非常明朗因素"世界已絶對安全，可以放心狂買

Y U HERE

解簽佬呢

同意，
永遠都係用D十9理由
呃9D散戶血汗錢

老貓而家有咩係手
念住買咩

等綜援出糧

講衰野，中左冇人怪你，唔中，更加Happy
但你講好野，中梗係好，唔中就俾人屌到仆街

出3糧喎

財演術語，是但搵個term解釋跌市

趺市有十萬個理由
升就話乜乜板塊受到追捧